PS4買game 一問

小弟人在英國，好想買mhw同即將出嘅龍珠，但係唔想玩英文版咁冇feel，有冇人知點樣買到香港ps store嘅game?係咪一定要香港信用卡？

mhw一開波有得揀語言

龍珠都係

英國買好似得英文
我唔係好肯定

係英國都唔學好英文

亞洲版先有中文